有無巴打條女成日話要整形

每幾日就話想微整呢度個度
其實個樣相就唔差
但見人整朋友講就想要
心諗哂錢哂時間 都係我睇啫
有無巴打條女有咁？

整容就整容啦
整咩形

整你老母個形咩垃圾

你女朋友係支那雞？

整左之後你肯定仲會係你？

打錯Sor